{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005584",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피스토어 부산시청점"
    },
    "text": "コーヒーストアは2020年度初期に釜山で始まったデザートカフェブランドで、プレミアムコーヒー豆ケニアシングルオリジン100%コーヒー豆ですべての飲み物を製造しています。 コーヒーストアでは、コーヒーに最も適したデザートとしてアメリカンワッフルを主力商品として提供しています。 2020年2月に本店を開業し、2022年4月には10号店の釜山広安店がオープンしました。 また、コーヒーストアはBNK釜山銀行とMOUを締結し、C.unaイラストレーターと地域経済活性化MOUを締結しました。 そして2022年12月には20号店である釜山長林店を達成し、パスオーダーともMOUを締結しました。 今後もコーヒーストアは引き続きパンビを増やし、40号店まで進めていく予定です。 コーヒーストアのメニューは多様で、シングルオリジン アメリカーノ、カスダブルショット、釜山海クリームラテ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、ドルチェラテなど多様な種類のコーヒーと多様な種類のお茶、スムージー、アイスティー、エイドなどがあります。 また、さまざまな種類のアメリカンワッフルも味わえます。 コーヒーストアは毎日07:30から22:00まで営業しており、市庁駅から徒歩4分以内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーストアはいつ釜山で始まりましたか？",
            "answer": "コーヒーストアは2020年度初期に釜山で始まりました。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアはどのような飲み物を製造していますか？",
            "answer": "コーヒーストアでは、プレミアムコーヒー豆ケニアシングルオリジン100%コーヒー豆を使用して、すべての飲み物を製造しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアの主力商品は何ですか？",
            "answer": "コーヒーストアの主力商品はアメリカンワッフルです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアはいくつの店舗を展開していますか？",
            "answer": "コーヒーストアは2022年4月現在、10号店の釜山広安店を含めて展開しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアはどのような業界と提携していますか？",
            "answer": "コーヒーストアはBNK釜山銀行との提携やC.unaイラストレーターとの地域経済活性化MOUを締結しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コーヒーストアは毎日07:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアはどこに位置していますか？",
            "answer": "コーヒーストアは市庁駅から徒歩4分以内の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアのメニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "コーヒーストアのメニューにはシングルオリジン アメリカーノ、カスダブルショット、釜山海クリームラテ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、ドルチェラテなど多様な種類のコーヒーと多様な種類のお茶、スムージー、アイスティー、エイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアのメニューにはどんな種類の食べ物がありますか？",
            "answer": "コーヒーストアのメニューにはさまざまな種類のアメリカンワッフルが味わえます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーストアは今後どのように展開していく予定ですか？",
            "answer": "コーヒーストアは引き続きパンビを増やし、40号店まで展開していく予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 525
    }
}